出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅男仔（3）

肉地妹唔開

梳啱啱喺街冇睇到

沖完涼開到3

lm

點解靚仔要考慮反而怕羞少少或者ok ? 女仔唔會覺得男仔咁做好厹咩？

又係果句
靚女先可以呼風喚雨

普通樣=空氣
豬扒=不列入人類

留明先
澳門終於完

聽日返去

好撚攰

你做咩要講個事實出來

yes 我正常樣 鳩沖

普通樣我岩，邊到可以識

豬排呢

我中意食豬扒

係正常樣+怕羞
怕羞至少我覺得佢係鼓起勇氣
有啲扮到好自然會覺得player
靚仔都會覺得player

對拍拖無乜期望
喜歡一個女仔七年，五年前表白失敗，但我仍然喜歡佢，我喜歡唔到其他人

咁快開到3
大家傾得好開心

我覺得自己係豬扒

我都怕醜但無女睇上我

如果現實都有咁多朋友就好

要向前看呀巴打

次次見到呢句就火滾撚樣

我唔準你咁講自己呀

呢度係Karen都呃到仔嘅香港

個個都睇樣
所以先學打扮

見到好多好醜樣性格又好差既人有拖拍
其實呢啲嘢都係睇命數

多酒肉朋友又點
無乜邊個交到心

大家識到大家可能會更咁開心呢

係呢到有朋友都好好架啦
連登有愛呀 圍下爐都好丫

我覺得啲人撩我係望落易呃
嬲

笑咗...又神ig 收人post,轉頭加完ig成萬人
係到扮可憐-.-.

做咩又講我出黎

我同其他女仔一齊玩都會諗起佢

點先識到連登絲打

係
我有個女仔fd又唔係靚性格又西
但一分手啲兵就一隊隊操埋去比佢揀
所以佢從來無單身過一個月以上

傾傾下可能就識
又或者有人已經識左口心

你個氣場要好d 知嘛

交到心又點, 最後都係可能因一D利益而做唔成朋友

次次見到呢d我就好撚火滾尤其對女朋友好差個d人

sad but true

樣衰既唔會比人撩

同埋好多人根本唔會揀擇
唔知係咪同我一樣
我唔鍾意嘅唔會拍拖，我好固執

易呃樣通常都望落蠢蠢哋
但我勁唔鍾意呢種

情場問題？
啲人都話我個樣好純好易呃sosad
但其實我好精明的

化個妝，唔好肥到princejoyce咁，已經係above average

但通常條女都會死心塌地對佢

單純樣

緣分到 好難講

呢到咪識到囉巴打

我唔鍾意嘅連講嘢都廢事

我平時返工冇表情
啲人實怕左我

咁我有幾個飲酒fd無乜利益關係
應該唔會因為咁而無fd做嘅

有冇問過D FD 點解佢可以引到咁多仔埋身
成日派福利?

真
或者有時朋友圈網內互打要企一邊又會得失另一邊
出左社會覺得好難識朋友 我自己本身又好內向
永遠係發現冇朋友 內向 樣衰冇自信 放棄 發現冇朋友循環

一個男仔無啦啦撩你 你敢唔敢真係應佢

咁你對文件 正常ge
轉換下心情好好多

完全係空氣

咁笑多啲咪得囉 好簡單

或者我無
中同，肥仔都結婚
得我單身

其實有冇絲打
點解全部都係巴打咁

睇黎緣份都幾憎我

唉 生活唔公平到灰機

咁又點識人呢 下下個first image就打殘人連機會都唔俾又點會識到人

我覺得變態/厹係唔睇樣
係女就衝

我

我唔再相信緣份

我想溝到女仔

真絲在此
原po好似多啲絲

唔知呀
我覺得佢地覺得我易呃

只信自己

問返啲仔鍾意個friend啲咩啦 問個friend盞俾佢唱

好多時都係咁

緣分搵唔到我

我最近一年有暴肥過
不過我失戀就暴肥一次

屌呢個真呀

我會當佢地係狗公 因為3 5 識7 無啦啦話想識我

你試下下次呃返佢地轉頭

咪係囉

好想再表白
五年前表白失敗
雖然明知冇機會

Bro,同我情況一樣

係 根本無絲打 全部都係藍巴扮紅絲
我都係咁

你又係好長單戀歷史？

佢哋會話唔知
但我相處落發現有幾個共通點

1. 無乜所謂
即係去街去邊食咩都比男人話事
除非真係好唔鍾意唔係都唔會say no

2. 會好專心聽對方講嘢
會係比到反應嗰隻唔係hea應扮聽咗

3. 成日有意無意讚對方
唔係好作狀
好似陪佢揾書，我勁快揾到
佢會好求其講句哇咁叻嘅你
因為係好不經意同唔作狀
男人聽到應該會飄飄然

其中一個我都有鍾意過但佢最後同咗第二個

如果第一句唔係問電話
我會應
平時人地問我野我好自然就即刻應

俾d信心自己，你唔係咁差

圈子細真係想識下絲打 但我都唔會周街撩

你唔係絲打咩-口-.....

點都好都起碼吹兩日水甚至食餐飯先，一來就起哂鋼就唔係識唔到人係有人都識唔到

我係絲

通常fb ig
應該易啲?!

咁調番轉女仔要點樣同男仔講野

嗨 你跌左d野。
跌左我個電話號碼

有冇人講下點識女仔

睇到好尷尬

即係第二句問電話就OK

Hi
Hi
我可唔可以要你電話呀

做到狗公真係正
起馬識到好多女
都唔知我咁寧缺勿濫做咩
世界根本好少會我好中意佢 佢又咁岩中意我既事發生

我以前係咁
仲會講咗好多玩笑
原來人地眼中係flirt
所以改善緊2同3
控制到3淨係有少少好感嘅人先會咁

直接講

多少少開場白please

咁3 5 識7 無啦啦話想識你,明明咩關係都冇, 你都知咩事啦

改善緊2即係戒緊2？ active listening好重要喎

現實中我係大肥婆
每分每秒都覺得自己好肥
好想減多啲
唯獨塊真係永遠都肥唔到唔知點解

做fd ok ge
岀街食飯嗰啲都得嘅

肥妹仔都可以係靚嘅肥好仔呀絲
唔好放棄自己

要傾到一陣啦at least

問題黎啦
咁到底點先識到

Hi
Hi
我發現你係咪唔見左野呀
唔見左咩呀
我電話號碼
喺條街度無啦啦咁撩你都接受到

咁男女係咪真係有純友誼先

點樣先唔算三唔識七，有共同興趣/ 共同朋友都唔算係有關係㗎

其實呢D可以扮, 尤其係想收兵個時 .......
所以男仔唔會識分條女係唔係對自己真心

唔係flirt嘅
不過會覺得同呢個女仔相處好舒服會想再見
不知不覺就鍾意咗

正常定義係咩先

咁你可以俾你電話號碼我 我再考慮下

因為我真係有少少過目不忘咁
好多野聽過一次就會記得
唔想對人咁上心比人誤會

我身邊有人用dating apps識到

呢個就execution 問題，咩人咁樣問都覺得佢痴鳩咗線啦

我有囉
因為無興趣會連扑都無興趣

正常樣男仔 報到
想溝女 但無對象(香港無朋友)

主動撩人又怕俾人話狗公

所以咪咁多人做兵

要傾到偈
如果咁樣都傾唔到
比你拍到拖都冇偈傾到我覺得

堅持做運動會瘦

放低tg 係其中一個方法

又一個紅字巴 所以話連登無絲打

有次最恐怖係, 係屋企樓下行行下,有個男仔追上黎, 芍我評頭論足完一番,就問我拎電話.........我覺得佢係搵緊睇落易呃既target...因為條友行為太可疑

出去食個飯,返黎就已經去到3

你個名

其實我都好似係咁
係咪要改

沖涼返黎6版

打漏咗字
係塊面比遠肥唔到
肥妹仔但我想著衫好睇
唔想靠遮
照鏡就點都覺得肥

唔會主動識男仔, 通常都係同學/同事, FD搭FD, 不過EX係透過一班識左好耐既網友識既, 不過係人渣

大家接唔接受到有唔識嘅人埋來搭嗲？

其實好事嚟
點解要改

又幾好笑

接受唔到

咁你代入我角色你會點講

其實宜家瘦番10幾磅
但仲係會想再瘦啲
未到好瘦都覺得肥

係丫，念翻起個段話 少年你太年輕，以為呢個論壇好多人上 個個潮文

有乜問題？

面青青hi

點樣嘅ice break你先接受到

睇下咩情況搭

叫我紅蛙哥

接受到丫！
好多新人！

大個女啦
成日做D會令人誤會既野既話,
好易唔知惹埋D咩人.
要做就對自己中意個個人做

梳
但真心 著/襯衫就係為左要遮醜
我係太瘦 都要成日諗點可以令自己望落唔好成個非洲飢民咁

個感覺好奇怪
三唔識七咁

識到friend

我想做運動都懶得做 無時間

我覺得最勁係佢地可能搵人陪佢地
我唔會想唔熟既人陪我去睇戲食飯
寧願自己一個做

俾你地話派福利嘛 原來咁易令人誤會

eg 喺書局會問
你都中意睇呢啲書㗎？

我淨係諗到咁多

以前見識過中學同學係圖書館問對面女仔借刷膠成功媾到女
果下我真係甘拜下風

有幾pair拍埋
不過近排有對好似散左

幾高幾重先
高既話肥d好似苟姑娘都ok

直接話想識佢，拎電話咪得！

係呀
所以控制緊
但有時唔小心flirt咗人
但個問題係我唔知道嗰啲說話係flirt
細心少少又會唔會
其實係我本身個人細心

拎苟姑娘出黎做例子好殘忍

我出黎見完變左friend

好羨慕
我覺得瘦點都好過肥

如果係因為共同朋友而見過面介紹過, 唔算三唔識七.
如果係參加興趣班而識, 唔算三唔識七.

坦白講 我唔覺得佢靚！

一定係你fdzoned 人下化

我朋友都係成日係dating apps識男朋友
好想問d男仔係點開口

時間係逼出嚟嘅
所以一定有時間
亦都因為咁唔得閒出去識人

Dating apps 都係睇樣先 互讚之後match 再傾
我match 左幾次都冇人覆

好重就唔講啦
肌肉多
苟姑娘見過真人
我好羨慕佢但身材

同Team 女同事係咪追唔過?

係到食唔好係到屙

所謂呢
係度做唔好係度食
好多是非

我過唔到自己既心理關口放自己個樣上去

識左5年，表白完，fd都冇得做，不過又未至於鍾意唔到幾他人

慘
不過我都唔點信得過dating apps, 好似好伏咁

兩樣都試過啦

唔好呀千祈 你地兩個都會好慘

我dry到就黎真係變非洲飢民咁

大家都係咁啱喺同一個場合做同一樣嘢，但本身唔識嘅，有人就住嗰一樣嘢來搭嗲

睇陣葉問返黎已經咁多版

上一次拍拖幾時嘅事

我開頭都係咁諗,但係花多少少時間係會有正常人

點解

多做運動同改善飲食習慣一定減到肥

呢個我可以接受

我都係咁話
如果要show個樣
對方可能因為外表先會同你傾計

WIFI不破

我覺得ok
至少有共通點/話題
不過有冇specific啲係咩

驚會俾識既人見到

同你一樣
同唔熟既人出街都覺得好尷尬, 覺得周身唔自在, 會好想快D番屋企

welcome back

明明唔係毒撚 點解要咁對我 我都係想傾吓計了解下先姐

但呢d app都係睇相行先，唔靚仔唔靚女真係無乜優勢

如果行行下果d就真係接受唔到

算啦dating apps唔岩我呢d老野玩。曬時間做matching我寧願煲陣劇訓下覺好過

你都好高要求

有呀都減到
不過就係凝住自己仲係好肥
目標bmi低過18

可惜呢個世界好多人都係外協

低過18 underweight 喎

4年前

一定係你match襯都大把仔搵

又講個事實出黎

覺得到時先夠瘦同好睇

會睬佢都傻

食嘢食得太快係咪真係會易肥

其實女仔追男仔應該易過男追女
當然我指緊大家樣子都咁上下 GE 情況下

其實我係正常 又單身 架

不過我有dd 外協 就係身心都唔中意肥妹

見過d 網友 多數就係中肥妹

呢4年你有無做過啲咩野增值自己/擴闊圈子

我認我係
但好靚仔反而冇feel
係要靚仔以下
正常樣以上

我覺得佢係一個好女仔 錯過左好難再遇到
我都計劃緊出年轉工
但呢幾個月可以有好多變數

好似上面有巴打咁講，喺圖書館俾人問借文具。又或者喺間coffee shop俾人問咩咖啡好飲，好難好specific咁講

係咪就係karen

咁會唔會太瘦

點人渣法？

咁不論男女一開始見到個樣唔岩都好難展開激情對話

唉 點解我唔係靚仔

相對 靚到model咁我都怕 正正常常就okay

比karen 肥少少

梳 我唔岩
正常樣 正常性格嘅人唔通真係空氣？

我覺得呢啲場合最易

我點知

我唔靚仔又無錢

絲你咁諗真係唔岩架
要身體健康 underweight 唔得架

好似唔會呀
望落隻腳長番啲

好既都mark曬
我已經死佐條心

唉. 對男仔細心好易比人講閒話, 聽到厭哂.
所以我都對男仔用好男仔既相處方式, 變大笑姑婆
慢慢咁變成左女漢子 自然比男仔 FD zone
同埋肥左就唔會有男仔想接近

其實model樣見唔少
唔知係咪太完美
反而記唔到佢地啲樣

望落腳長著返有踭既鞋嘛
唔好搞到咁瘦好似健康點

中學讀男校 hd 工程 忙到痴線 邊到有得擴闊圈子
不過學識左好多嘢 航空知識呀 水電呀 酒呀 呢d

點解咁似我

最後果句係重點
我試過追樣子唔係好靚嘅男仔一齊左都好快分手
女追男

唔係wo 女漢子好正wo
你班fd唔識貨

咁起碼都有得著呀

我好認同

但我宜家bmi正常
望落都係覺得自己好肥

聽親‘遇見’依首歌就好感慨
幾時先有

靚到model玩交友apps都係融架啦
金融or美容

普通中上既match到又點 又係要loop一次開場白，已經唔想玩 有機會直接交換ig 約出黎睇下真人有沒發展空間仲有效率

咁你可以轉左工追佢 真心
呢幾個月做住同事 久唔久關心下佢

太遲了

女追男 其實同男追女一樣
唔啱就係唔啱

好似媽媽講你驚第時讀大學無女朋友咁

識酒應該易識到女架

跟住就俾人話太快抄人牌拎contact似狗公

講到低咪又係講feel

試下轉操身型啦 body shape都好重要

識到俾人覺得成日去飲酒似playboy所以都係出唔到pool

同事間傾多兩句都好易比人講閒話
除非可以超級低調 但好難

我即諗起
係會有基佬

多左新人 吹得好快

到底幾時flirt 幾時約 唔識

我見好多女仔都係上半身正常下半身大左個碼

有玩過app識到fd 得閒吹下水
閒話家常都好

試下轉行學咖啡

的確係咁 基本上就喺度係咁loop 開場白同 自我介紹嗰啲

唔同陌生人做朋友系列

好後悔冇把握時機

私chat?
一大班人食完飯 問佢返到屋企未果種囉
我係女仔好buy

重點！

係

香港人坐得多,少做運動麻
每日抽半個鐘跑步已經好好

所有朋友一開始都係陌生人

咁你要做好大量運動，但低過18已經過輕

+1 +1

話我太肥 (同佢拍拖成日出街食所以肥左好多), 不過初初同佢一齊個時BMI20 都比佢話我肥
話自己未玩夠
話覺得我照顧唔到佢
話覺得同我冇將來
話我唔上進
話我懶....但明明佢都係
所以飛左我

我覺得呢d 好多都假

或者臨訓前抬下腿 去水腫

我有
隔1-2日一次
可能真係線條問題
搞得嚟都係宅喺屋企算

隔離有巴打整左個apps
match到個講完一次d套路已經沒哂癮
好想真實識番個

試過啦。無用

howsyourdate? 都難呀

不過緊持係好辛苦
唯有同自己講,鬼叫我又窮又7又無女, 呃自己頂硬上

送去搭車好似明顯左dd
但我係女仔好buy

但啲男仔好似中意啲咁瘦㗎喎
又話好j啲

而家梗係學沖黑糖鮮奶加芝士奶蓋

我都有玩之前 交換左ig咋

呢個work 之前同左個同事一齊 年頭分左手 好彩佢調左職 如果唔係日日見真係喊出黎 所以係到食真係唔好係到乙屙

冇人會想同一個男人婆發展

要分手，所有野都可以係理由

係肌肉

啱 要分手
你連呼吸都係錯

跟住再俾多少少提示喎要
天氣/女仔睇開果啲page/吃喝玩樂果啲實無死嘅

你係唔係個D見到自己有少少肥都覺得好鬼肥既人
我識好多女仔都係咁

送搭車＋問一句返到去未/ 叫佢返到俾個message你呢啲基本啦，無得唔做㗎

前排先有一個POST 講男仔同女仔瘦定GE 定義
男仔覺得上瘦下大已經好夠
女仔GE 瘦係成身都要瘦

咁肉地妹你係邊款

包包面

上瘦下大好啪嘛

呢個我覺得要睇人
如果個女仔本身對你印象一般唔抗拒係可以試
但如果個女仔本身1st impression麻麻地你再加上私chat幾句後都無好轉，咁私chat都無用。莫講話送你搭車
但最重要係個女仔要單身

女仔 對你無feel. 咪又係 hea 覆

佢而加仲係咁諗 覺得大大下自然有女 唔急

有成功者分享話要靠新鮮感未過極速約出黎ko

屌。點解唔學黑糖珍珠奶茶

我覺得係肚腩唔應機搣到任何脂肪出嚟

原來送去搭車係一個提示？
真心問

其實最中意有肉地 有肉地先好攬

ig 都好呀。 計都無得傾呀 女仔真好

男仔既有肉地好似係有波又有蘿

上瘦係咩意思？
我臉瘦pat pat冇肉但腳粗
想全身瘦

我反而想知女仔依家係咪唔鐘意肌肉型 GE 男性

係,但係好老實,你想同一個人行落去佢點都要順眼先啦

我想有包包面
一直肥唔到面

18似厭食症 有肉地先正

咁都係睇樣睇身材, 佢先會撩.....真係唔係太想同呢D人做朋友
我寧願係番興趣班識....

唔好啦大佬 好厭呀呢樣野

多數係
但都可能係gentleman 表現

我冇特登去蒲 又唔落club 同埋酒個方面我好專whisky only

所以無人鐘意我

以家d女勁鍾意飲

但我係肥肉

唔好太多肌肉 好恐怖

唔好健美嗰隻
個人中意肌肉型可能因為有運動開
知道難keep

基本嘢來㗎咋

依樣真,唔識飲酒會扣分
我成日比女性朋友話
下,你酒又唔飲, 媾女3寶你唔識游水,唔識溜冰, 你點搞呀

呢個都可以我都鐘意飲

有樣有身材先撩 好過乜女都撩
不過無乜共同興趣 好難發展到落去

睇時間地點人物

唔識分呀

如果唔係有好感既對象, 你都好buy?

包包面其實幾好玩

溝女3寶係咩

但其實好多人連基本野都冇做ga
唔係個個男仔都識做呢d
叫女仔返屋企比個msg

游水,溜冰,踩單車

我踩單車都係上年先自學

所以想要
覺得望落得意啲
但臉一真都係尖

唔識飲酒真係唔掂 出來做嘢之後啲聚會好難唔飲酒㗎喎

算啦其實咪同一堆化學野飲

有無好男仔?
我身邊好多囡囡成日都叫我介紹男仔俾佢地識

你係瘦底？ 瘦底仲多人鐘意

如果啱啱識 有咁做都會加分既
但冇好感 應該連飯都唔洗食

飲一杯。肥到死

夜晚 放工 佢地鐵 我巴士 兩個人 地鐵站同巴士兩個方向

本身有酒精敏感,飲完會成身一達達又抖唔到氣
有次放工同老闆食飯,佢地拎支XO 倒比我,好彩有個同事幫我頂左

正常都係會有架WO....尤其係女仔........

可能太瘦

港女先鐘意飲
但又話肥 又話要健康

吓 我以為真係好基本，等個女仔上咗車先走同叫佢返到去俾個message我

唔一定~
其實都係睇feel,
睇樣

咁佢都幾衰喎，所以女人就算嫁左人都要keep 住身型

巴打你基本功到家

我有個女同事
佢個腹肌好實淨
我先知原來我咁肥

咁呢啲身體有事嘅就無計啦天生蝕章

一直面尖 咪幾好。瓜子臉

瘦成點 好骨果種？。呢家都小見左。女仔都係唔好太早節食

你好鐘意用

想行cute路線

證明巴打識做

咁訂枱食飯啦？除非想食間餐枱無得訂枱唔係我覺得訂埋都係基本嘢

呢度全男叫春區

我只係想同對方有多D 共同話題
如果大家都有上連登就正

細粒注定只可以行cutecute路線

瓜子臉 長短頭髮都carry 到

首先要攪清楚到底係識飲酒依樣野係D女鐘意
定其實識飲酒俾人覺得有生活品味而吸引囡囡先

呢樣都係基本嘢

唔識飲酒有咩問題
真係唔明......
可能係因為你D女性朋友中意飲酒,
佢地先會咁講.
所以話, 去搵番一個唔飲酒既女仔就得

狗沖嘛

身邊D囡囡成日話好仔都俾你mark曬
佢地生活圈子又識唔到

介紹下自己既好啦巴打
來來來

我米6唔得

幫女仔頂酒嘛

你係咪記錯左 我第一次係呢到用

短都唔係呀

米6 都可以好cute

天生瘦 無節食架我
三哥三餸全部清晒架 啲fd都話我食極唔肥

我有個fd又係男仔頭 運動形 好受歡迎
你係咪未發現到渣

圍爐取暖互打丁?

我諗係飲酒會多D 機會識到人,傾到計
始終香港人解壓唔多唔少都係坐埋一齊傾下計,飲下酒

有樣有身材先撩 好過乜女都撩
呢個比喻就似 狗公 VS 渣男 ...........

不過無乜共同興趣 好難發展到落去
係架.....但好多男都唔會咁諗, 淨係諗住溝左先再講.

我都冇印象你成日用

我都想

食極唔肥 我都想。天生麗質呀你
我自從2年幾前轉公司 肥左好多

一樣呀
成日俾人話屋企無俾飽飯我食

就算唔為溝女，本身都好難避免到飲酒，尤其出來做嘢之後。唔係要可以飲全晚千杯不醉，但最起碼都要飲到一兩杯啦

梳 自膠

對個個女都咁做, 咁樣我反而覺得太over.....
唔會中意大眾暖爐.........

之前坐巴士見到個女仔又掛住腦魔公仔,又上住連登

好羨慕
頭先同幾個fd食飯食咗3分1已經飽仲驚會好肥

證明份工唔夠辛苦
心廣體胖

無共同話題=無溝通
點溝到

想增肌都無從入手

飲酒係會俾多個機會你同人聚
但如果嚮一班飲酒既人之中, 得你一個唔飲酒
你唔係更加有個獨特性, 令人印象更深刻咩

其實好多獨身囡囡都有上連登

一日十一轉條女夠豬啦
咪又係呼風喚雨

出黎做野 好難唔飲呀

覆專屬__的霸氣情歌
自膠 岩岩引唔到

其實我成日上
好驚比人見到囉

抱歉時而加唔需要露出胸部 留低你既tg比我啦

其實好唔健康，飲一杯等於食一碗飯

放工時間唔係深夜
好明顯有意思

咁唔一定既
個男仔gentleman姐
我有個男仔fd有次同佢地係博覽睇完show成11點幾，佢都送我搭車走叫我返到去msg佢. 純粹擔心女仔一個人夜返屋企危險好正常

我身邊都有個朋友都係食極唔識肥
我為左KEEP 左身型,日日做運動
佢就日日大餐,但唔識肥都有唔好地方
佢同我一齊做左2年健身,佢由60KG 去63KG, 搞到佢自己都無晒MOOD

想互射幾多次

搭地鐵見到女仔上連登。都會望多個女仔幾眼

咁如果去到依d場合
都會有d無酒精既cocktail可以選擇既

係呀 公司活動都好難避免唔飲

最近有個fd話佢好健康唔知點解成日病
頂佢日日一杯
又食m記爭鮮
好難係健康囉

根據呢個情況，我覺得會

呢度全男班

我都好驚,有時坐車上連登會形住比人偷拍放上網
然後比人開POST 恥笑

咁你不如都做下gym OR 一D 練腹肌既 exercise.
淨係跑步係冇辦法練實個腹

我成日都上
試過見到巴打都上緊

珍珠奶茶就一般
但芝士奶蓋就真係好好飲
我明真係會忍唔住去飲

顧家 細心 關心人 照顧到人 比好多既溫暖

我公司班人 最鐘意飲酒
諗返 annual dinner 飲到傻

我會偷偷地上

點解無曬mood？
你係咪戒得好清？

咁問題點識到

好傷肝

搭車上唔上先

有好感=做乜都正
無好感=做乜都戇鳩

啱呀
成日揀角落位坐
烘到好近咁睇

咁我好似miss左佢個signal
我果晚都feel到佢好似有啲嘢 但似有還無咁

正解

我都已經慣左了。比以前都好飲得 我老闆都話我咁飲得

佢同我都係179左右
佢係好瘦好瘦,長唔到肌肉

我又未到清,始終出黎返工好難食得清
但盡量唔食JUNK FOOD, 我都想食峰味安格式呀

1st impression好重要咪又係

係正面嘅印象深刻定負面嘅印象深刻先
始終飲酒係一個skill來，識飲肯定無壞

嚟緊呢一星期諗住
不過最近轉咗yoga老師
好辛苦但線條好似firm到
如果耐都唔得就做腹肌exercise

點定義好先
17xcm 唔煙酒
公營機構穩定職業收入 算唔算?

將我個名釋做英文就係TG名

如果用plus 機 max. 點都會比人睇到

喂我都係wo
估唔到有個女同事好飲得
成支酒拎過黎互對

姐係都係個句
人帥真好，人醜性騷擾

腹肌唔容易練,我練左3年，都係得4舊，要落好大苦功

好仔

好彩我係女仔
話唔飲就可以唔飲

easy

我公司唔係annual dinner都照飲

點miss？ 話唔洗？
睇緊葉問 無追post

我公司 女同事勁飲得。 係咁要我同佢對酒

唔好食
留番啲錢

佢真係好慘

其實都係想見多陣傾多陣先會送搭車

其實我覺得女仔先要學識點飲酒

較到好暗先睇

我會寧願自己男朋友滴酒不沾 OR 一定要好好酒量 (唔係指識得品味酒)
咁樣就唔會酒後亂性 OR 比人抽左水......
我好怕呢D...

等你

可能佢地有偷偷睇post
我叫佢地睇下依個post先

咁第一印象重要
你都可以就下其他人飲少少
唔係要全部人就你一個唔飲掛

係囉 女仔一句話唔飲就得啦 輕鬆

啱 呢個唔止社交技巧對女仔來講生存技巧來

唔食煙
最憎人食煙
食煙真係唔會考慮

我就係唔識飲酒,之後比朋友誘使之下飲左少少
之後就已經係西鐵站發晒顛,唔理途人目光

唔係 醉死左都唔知咩事

男女係咪唔同？
我唔使一嚿嚿
係想冇脂肪咋

但酒精敏感既巴打
依樣野無解喎

係。所以要識飲。
可以唔飲但唔可以唔識飲

我都係，日日搭地鐵返工都驚後面條友望到我上連登

最怕就係呢啲

唔食煙+1。食煙好臭

執屍

沒用
女都係鐘意player類識令佢地心花怒放

我有俾佢送 但同佢一直傾計都好閒話家常 好似fdzone左佢

唔鐘意酒味

係呀 識飲都可以揀唔飲
但完全唔識飲就唔係咁好了

有無做義工?
星期六日有無拖阿婆來回過馬路?

你問我...我都唔知
可能靠9UP?

你岩 依家諗返 我真係當局者迷 腦閉塞

你可以同佢互隊

食煙即刻ban

我之前都話酒精敏感呢啲身體有事無解，但其他無事而又唔識飲嘅買兩支返屋企每晚一少杯咁練吓啦

食煙都算
最憎火車頭邊行邊食

係tg度搵到group 唔係人

又歧視食煙

點解？
利申 8plus

比人執呀

巴打加油
我會係度見證你GE 成功

我相信總會搵到欣賞你既人既巴打

除非係天生安全個d

好仔無用的

+1

來回咁殘忍

你搵咩名先

食煙 成口煙味 都唔好錫啦

可能無人執呢

你去邊度做瑜伽呀

兩樣嘢來㗎喎，唔煙唔酒都可以識氹人令到佢哋心花怒放，唔一定係悶撚來

我連我爸食煙都好唔鐘意

笑左

Spray foams

咁大個 mon 要望幾難
我部8plus 都比左我細佬用

成日唔明點解d人咁有恆心練腹肌

我都唔鐘意d女食煙

karen都可以一晚十幾轉啦

買支清酒練下先
易入口d

gym rm 咋

唔岩呀喂大佬

單身左一段時間開始連拍拖都懶得拍...

冇一個字岩？

劉明見證第一對男男出pool

食煙真係不了
外表幾好都冇用

笑9me

識既就唔會係度

搞到我好餚喎

我唔係gay

通常講多d依d on9野
d女就鐘意
好似係

同意
我睇到笑咗好耐

咩呀, 你歧視我地嚮度既巴打呀?

都岩呀 最起碼我笑左

入得來 好似好多都係咁諗

無個岩呀
你繼續努力 我會等你架

正常都係講依啲嫁啦
但無再約會？

同埋唔好淨係得戇鳩，同時啲女仔只會覺得係戇鳩仔一個 要有反差先吸引到

如果只focus女, 你最多可以搵世界上一半既人口
如果你試埋男, 咁世界上所有人都係你目標
如果你考慮埋動物, 昆蟲...

的確好多人係時間都無
最少我係無時間
但同時間我又想有個伴分享下感情事
好自私咁

agger 呢句係好笑

巴打，你識玩架wo

我就是成功的例子

wave flower bubble

開頭出黎做野都有少少期望
做左幾年 身邊D同事 舊同學結婚生仔
但係已經好似看化了
SOR 1999

反差萌

因為放ig會多幾個like

追光者？

唔好理d囡囡笑你on9定笑你幽默
起碼笑左先
就已經係成功既第一步

有時覺得咁樣嘅自己好自私
好似唔同人拍好啲

近啦近啦岩左兩個字 但啲次序唔岩

不了

咁依個同酒精敏感一樣
天生既, 無解

咪又係單身

識貨呀巴打

咁我都大過你

雖然我都類似係咁
但是我唔想睇化
有時自己一個人係幾開心
但難免有寂寞凍既時候

米6 都可以好吸引

係呀 引唔到囡囡笑真係完全無機

重點係
結婚生仔買樓 全部都係要錢 而我無

唔想好似累左人咁

一定係你成個格同外表比人似player/有女，所以你話無女都無人信

就黎見證一對HEHE GE 誕生
戴返副超先

咁你又幾大

識玩

好臭

我係真絲黎架

堅好聽

可惜紅歌唔紅人

應該係每個人既腹肌比例都會唔同，冇脂肪一定要從飲食下手

乜咁多人唔鍾意人食煙
我都唔鍾意但佢唔好係我面前食就得

大你小小咁啦

招女友

套野有無睇過？

小小咪即係一兩年

聖誕就到
個氣氛

岩啦

唔好講
我選擇獨遊

聖誕去旅行

有無買佢concert飛

我係女仔
冇呢個concern
唔想生仔好痛好撚驚

一個人出街

仲未搵到

去邊度會唔過聖誕
帶埋我去

平安夜果晚約埋班朋友出去HEHE哈哈咪一日，唔駛咁愁GE

聖誕一個人出街係自殺式行為

唔知點控制飲食
自己煮好難

你信唔信先

哈哈哈
打算去西藏

所以我前兩年聖誕 同倒數 去左做野

你放低你張相我先評價到

諗住喺屋企

我覺得養寵物好過

係屋企會比兩老問......

留守連登

姐弟其實唔差

會好快走，我會唔捨得

唉睇黎聖誕要自己過

咁可以點呀

睇怕都要

我都係留喺屋企咋

自己一個唔會好危險咩

一定

我指我 可能你兩老唔會呢

你試過?

套野就無 好似有啲膠味

所以最後選擇左返工
但返屋企中途見住一PAIR PAIR 就好SAD

無人同我睇

試過一次。同事黎 大我小小

29 A0 唔毒唔頹巴打報到

會呀好似係
plan佐先
可能到時識到男朋友一齊去

只要對隻寵物好D
應該都陪到十幾廿年o既

出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅女仔

努力呀 bubble wave 中間有啲字
俾晒提示你

去邊玩

應該join朋友d party
海旁好閃好危險

祝福你

得返一個月.....
已經發展緊？

hey

通常比人MARK晒了

你同兩老講
無拖拍既人當然嚮屋企
你兩個明明有伴, 做咩唔出街嚮屋企阻住我

如果大好少就唔算啦

我遇過一個 成熟到似足三十幾歲

養龜
咁你會走先過佢

毛都冇條

絲打你唔怕成堆人ADD 你咩

可能出黎做野耐？或者佢人生經歷豐富

唔好意思笑佐

絲打識玩

今年唔太想自己一個
但應該都唔會出街 唉

要坐火車過去？

咁又會唔會太得人驚

放喺邊

佢地會返房訓

所以你地唔好add我

講到咁明 直接俾啦
有心識又要人估
同啲港女有乜分別

我都係講道理姐, 對不對

其實好多
唔洗求好夾 只係求合眼緣
但成日係無乜機會去識

都會傷心
我會覺得不如唔養好過

呢到 唔係你想放邊

我都係 而家得返黃牛飛

會 不過會當左佢阿哥咁睇

咁咪解決左, 唔會俾佢地問囉
不過佢地翻房個時, 你記得補多句
"今晚唔好咁大聲呀"

23 fg n展 表示好難識女仔

23 歲仲好細JA,唔洗擔心

有無人成日FF自己一個做想做既野
可能影相/行山/旅行
跟住就會遇到一個又係自己一個又夾既人跟住惺惺相識

未計劃呀
可能直飛

幾多個字

我有個ex好中意🐢
所以我唔中意

一開tg準備又死post

搵到就嚟喊出嚟

我都係第一次見到呢個 post
BTW 我都冇用 dating app，我都難識人

你啱

可唔可識我

屌咁我都入房煲劇算，開大個喇叭

認真?
唔會覺得同豬扒講野好似比人強姦咁咩
之前幫人執跌左嘅野拎比佢對方好似撞鬼咁

咁你係唔鐘意ex定唔鐘意龜
定因為你個ex似龜, 所以你都唔鐘意龜?
又會有人生得似龜都有既, 依個世界真係大

你又啱 都係直接啲好

我知, 我好少錯
多謝

我聽講話要慢慢坐火車過去，因為西藏高，要慢慢適應，聽講

威啦

仲諗住揾絲打傾偈添

嚮廳播分飛燕重金屬版

一個女仔同一個男仔成日有眼神接觸/交流可以代表到啲咩

其實火車入去都會高反
所以我都唔知
咩都未plan

有。但好難
不過有年試過係旅行遇到班同我差唔多年紀既香港人，同其中一個有傾得比較多計。之後同一年年尾係一場show撞返佢，大家認到對方 不過相認

絲打識絲打 真係易過借火

代表你望住佢
咁啱佢又望著你

冇FF直接自己旅行

利申 想養貓/柴犬
日日返到去大大力咁吸貓

咁圖呢？

個女仔心諗個柒頭望咩撚野

認真，有重金屬版？

巴打食識巴打都唔難

等你去完分享下好唔好玩

飲野果陣呢咁？

少食零食，戒糖鹽份，煮d簡單野就得，沙律果d

我曾經都試過咁
同佢講咩都好似明 咩都知
不過最後都係GG

我個ex中意🐢
所以我唔中意🐢

有圖=冇圖
多圖=一張圖
激多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

佢技能點配點全部all in左係恥力度

我唔想間接證實自己仲豬過佢

唉 相反巴打識絲打就

呢d可能識落又唔岩。

我唔食零食，係甜嘅飲品好難戒

之前個tg post
我見到好多95後 00後
即刻覺得自己老了

說話又唔係咁講既
至少比絲打見到佢有心去識, 唔係求求其其

我都係9up既姐
不過嚮聖誕前仲有時間
可以整翻首都仲得

抵你無人信

我都想問佢究竟有咩好望

飲野就更加算啦

跟住女追男
最後都係GG

有無試過行街果陣,望左眼個女仔,之後大家擦身而過,行多陣回頭望佢,發現佢都回頭望你
果下有FF 過,會唔會佢都有意思呢
但現實可能佢屌緊我望乜7

睇下條撚樣飲乜
飲到佢咁撚樣, 姐係唔好飲啦
咁我下次唔叫囉

屌。真係有我會播

最後不是我想的這樣

咁又一日
聽日又要準時返工

中間係咩字黎 preposition?

唉要沖涼訓覺
唔想郁

咁養隻勁量兔仔啦, 有錢買電佢就識郁
又唔會走先過你

果下真係幾sad
好難得識到一個明你既人

要訓了

唔好嘈住兩老啦

沖左啦 係床 訓醒又要比人摔

我等個頭乾就訓啦
唔想返工呀媽咪

所以我上面咪叫你要擴闊眼界囉

咁open擺出來怕醜

早頭啦

客觀評價下自己個樣就會估到

上呀! 只FOCUS你!

做soulmate都好丫

屌你

如果可以肥到渡邊直美咁都幾好呀
都好多人會鐘意

利申 : 不了

加油。我都搵唔到。靠你了

sor lo 我阻住佢地

好難囉
當你知道自己喜歡佢

咁過分左啦

見到95同00後
我都仲係好後生呀
同佢地都仲係同一個生肖

我依家見佢咁俾心機搵但仲未搵到開始想俾佢 但好多人睇住

出黎做野之後，仲可以點識正常又單身既女仔
利申it狗

咁你sd email比我

係唔係OF?

I know that feeling

我肥1倍都未有佢咁喎

有你依句就得啦
我之後去整
不過你記得提我

請問點同一生肖

好難做

果種真係可愛型啦

+12

it狗 算啦

大12年

好撚癲
點解個post 只係開咗兩個鐘就可以推咗廿幾頁

諗起就傷心
原來心真係會痛

咁姐係唔肥啦
呃人, 又話自己肉地妹

mean

sosad

擺低個email來 又或者TG都okay

有pm 就好啦

癡線佢好肥喎
同埋減左啲啦

ok 屋企已經開始有說話聽但一於唔理

相信聽日訓醒有排追

成功啦成功啦

係咪冇？
其實唔熟連登

同我呢行一樣
算啦

其實又唔好咁睇IT 狗GE,
其實唔少做IT 都係正常,仲有靚仔

肉地妹唔代表肥囉

擺低tg好危險 你擺唔好？

有冇得概括下大家分別講緊咩
利申 想加入討論

搵到你啦

我中間要skip住追先趕到
會唔會係新吹水台

沒架 都係係度9up緊

但行業伏
全仔
冇發展機會

出左黎做野 , 識唔到女

靚仔 真係未見時過
唔好意思

無呀 高登就有

95係豬 00係龍呀嘛
我咪係一個住九龍既港豬囉

其實我都係見到就reply下

真
毒撚就一大堆

靚仔

it 9 大把仔溝

夜已深 唔好再搞笑啦

係咪之後就off唔再上嚟

唔好再old school d?

不過都係行業問題
圈子又細
同人冇關係既

我會祝福佢地

聽日唔見。就明架啦

我覺得佢好可愛

識到了 原來就係連登識
點解無人去識我

唔會 唔會dup低你地

我做緊果度有個,成個方力申咁
不過就有返做IT GE 共通點,就係講野悶

試下出tg頭尾。撞下中間

係
又同其他dept冇交集
最多比你公司event先有機會一齊玩
輸左9條街

做咩要dup我地

一路走好

從來唔覺得方力申靚仔
講野悶唔緊要 我好多野講

I know that feel bro
計計落都成10年，期間試過有女仔鐘意我，但我未準備好，近一年有遇到啲啱傾嘅女仔，但總係覺得差小小野
Ching你係咪水瓶座？

好啦, 咁訓覺啦
聽日要訓夠先翻工

成日講野冇人理

放工又係返屋企
邊度黎識人呀

地盤之猛鳩
可以點算

嗚

再9up啦

求朋友介紹
點知個個自私食

第一個post (出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅男仔)個時唔係有個女仔開左個TG Group咩?

who？

成件事好講緣份但係亦都好DRAMATIC
但係好真係好難好難好難

唔會走

咁我係個個年代嫁嘛
想當年, 我同阿梅 Danny Leslie ...

放tg上黎 真係好難識㗎
查家宅咁問一大輪
將自己嘅故仔同幾十人講幾十次
然後遇到啱傾 可能又會ghosting
因為佢都同時搵幾十個女仔
上網識咁早約出黎又唔係咁好
我都係比較接受到tg group一班人咁

有咩

聽日返工再追故仔

我ex都係朋友介紹
但朋友介紹又有好多野煩
分手都唔再係兩個人既事

Me

記得要得閒翻黎探我地呀

dgads

似方力申

一班人 再活動咁見 再單獨約。係咪呢

Danny Leslie

就咁差12年咪一個生肖，但我理解錯

搞埋d 朋友

我講野冇人理就有份
萬力甲就冇我份啦

職安真漢子先正呀

想要機會

真架？

係
朋友都差啲無埋

又話夜 又要人9up
咁難服侍嫁

同幾十人講同一個故仔幾十次真係好攰

朋友既朋友一齊出黎玩嗰d

咁你可能要睇下你講GE 野有無內容,定係好難接落去
傾計點都要留D 空間比人答到你,始終傾計係雙向

都係分開識好

copy and paste
一次過傾幾條友
全部冇曬下文

係正丫
都唔知去邊到可以識女仔
所以儲左好多

放棄了

咁又唔會

因為其實95同00係唔可能同一個生肖

有呀...
係 痴身女朋友開, 我搵左佢TG, 佢話好多人搵佢, 但之間佢就冇覆過我, 猜加我入group.....可能因為我唔夠25歲

出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅男仔

係朋友個女朋友既朋友
總知就八婆格

其實分開識會驚中伏

呢度唔會冇人理你呀

我識你㗎

訓啦 聽朝返黎探大家

通常係男仔 fd既女仔fd 圈子

點會 毒撚無朋友

Focus巴打, 嚮唔嚮度?
有人搵你

多謝咁我聽日再上黎叫春
返新工訓先

你地要幸福呀

訓先啦大家
聽日起身追post

咁快轉tg

你嚇到咁

gd

男同女真係有純友誼
唔係我冧佢就佢冧我

大家晚安
聽朝再傾

好羨慕
只有我鍾意人冇人鍾意我

唔信男同女有純友誼
除非對方樣衰過8兩金

可能有但你唔知姐

我都唔會咁衰既

咁快夫唱婦隨

睇黎好夾

未訓呀可

支持

真心係難識

個個都有拖拍 有起事上黎搵個人傾下計都冇

訓啦各位
晚安

大家準備定做人情

早抖

超難識

係到邊個搵我

有拖拍 都同有拖拍一齊

就咁就一對
LM

快d話我知

恭喜

差唔多

晚安

大家做證人。幾快轉tg

即刻約出黎睇場戲先啦 仲訓

訓先，各位巴絲都唔好咁夜訓啦

拖友係最好既朋友

各位巴絲都唔好咁夜訓啦

點會冇呀,好多都係識左好多年從來冇過電

我係咪太遲入黎，個個都話去訓

訓先+1
唔好唔知醒啊

估唔到咁快八百幾 完全追唔切

因為一對對嘛

十二點就瞓

我仲未訓 放心

港豬要訓覺返工啦

留守

沖完個涼出來就個個都話瞓

同5年既女朋友散左之後 發覺出黎做野係完全識唔到女 除左用apps到底有乜辦法

今晚1001果個記住開post

食回頭草/叫你ex介紹d姊妹

都唔算 仲有人係到 btw 就訓

一到夜晚
有心事就訓唔著

寧願訓訓下就咁死左佢算

咩事散？分手好慘

叫你ex介紹d姊妹

有咩心事 講黎聽下

有咩問題 仲可以叫ex過返兩招俾佢地 配合度更高

見過太多人講 同識左好多年既朋友(maybe 5-18年)係之後擦出火花

無巴打咁勁 亦都無咁既打算

有咩心事啊
講俾我聽丫

我A0

真心咩 我都有諗過叫ex介紹啲女嚟識下

我都寧願無拍過拖 分開太痛

EX肯咩

所以上個post我話男好提防女友身邊既男性朋友係好正常
呢刻唔會唔代表遲下唔會

一樣呀清

唔知 9up下 不過我講分手 再搵返佢做朋友好cheap
不了

講得好岩, buy你
但同時間好多人都唔會為此去避忌下, 令自己既男/女朋友好冇安全感/擔心

分手時還有愛的都是做不了朋友

對自己有啲信心，咁易俾人溝走嘅另一半唔要都擺啦

從來戀愛都唔係兩個人既事
人要識長大

跑完步返黎推左咁多
點追
Btw 好似個個都訓晒

尤其係拍得耐左, 冇左份新鮮感既時候, 先係最危危乎...
已經唔係對自身有冇信心既問題

就黎1001架啦

放工啦

放工
咁快又一個post

完全miss左一個post

今晚留守9up

多謝絲打支持

攰死左
頭先晚餐終於有得食

前日o係第一個post留過言 咁快就第三個post 點追

我而家先食飯

追唔到

我跑個步姐
發展得咁快
現充可恥

新post你開

你聽日點返正職

加油呀
見你地個個都好似好急住要出pool咁.......

其實比起出pool, 搵一個雙方都覺得岩, 又相處好舒服既人黎拍先係最好
所以要好好了解下對方,想發展既就曖昧下先

我都係晚餐先食

講起都肚餓

我恐怕我個post無留過言 聽日又爆過

我咪正常又單身

遇上對的人。會發覺自己好易放低

唔會 只要你好好面對成件事

我正職岩岩忙完一個大project
輕鬆啲 人係度就得

食宵夜會肥呀

咁呢層當然啦

其實
大家都係想搵個人陪

愛一個人，然後失去一個人
太痛了

唔食會餓

初初失去,會好唔習慣
不過比多D時間自己, 事情總會有慢慢淡化既一日

我寂寞寂寞就好

btw
不如開個grp？

初戀定點呀

好快會變質 不了

係咪都係add你

休息下先啦~ 呢度大把巴絲聴你呻

沒有他都會有別人。
管得佢身邊一個bestfriend，仲有十個八個異性，唔通公司有異性同事唔可以接觸咩。一樣如果呢啲新鮮感都挨唔到，點同佢一世。

係廢9up下仲好啦

咁好啦 大家繼續係post傾

食宵夜超肥

順期自然

我嗰啲係冇可能，變晒好兄弟

俱往矣。

六舊腹肌都冇人要啦 肥都可以好靚架麻 係咪

仲未完全放低佢先討厭

我明呀~ 所以我講既重點係一個人既行為, 佢會唔會有分寸, 會唔會識得去避忌, 唔做令人誤會 or 引人暇想既事.

我個EX就係唔會

散左幾耐?
俾啲時間自己去整理下
太快再開始過你都可能係追逐一個替代品

其實擁有過但會失去慘d定係從來都冇擁有過慘d

被人鐘意 好過鐘意人呢

正常又單身既男仔周街都係啦

我中意 中意人多啲

唉 大家都岩既人真係好難得
算啦 燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走
請你🍺

有冇sample

有堆男好識扮朋友
女方一同男友嘈就做樹lone
做做下就上埋兼得米 聽唔少

以前就中意人多 比人hurt完 都係被人中意好

4 個月，我係咪好冇用呀？
我夜晚諗起佢仲係會喊到收唔到

比人hurt完
都係好想 搵個值得我中意我付出既人

都唔係 拒絕人都好難受
俾人拒絕都可以當自己傻仔

我2個幾月 同你一樣 you are not alone

Princejoyce

我一年半喇
仲會喊

咁你係好女仔

有咩用
都係不停比人hurt

就3年

記住搵個對你好的

真係各花入各眼
雖然好多人踩佢, 但其實佢又唔係真係樣衰...
香港男士普遍要求有點高

我會
如果搵到

我都好想有人對我好 錫我 我又可以不停咁付出

我d朋友，日日都問我肯醒未？

我放唔底，我都唔想嫁嘛

總會搵到既 大把好仔

就快1001了

唔少人都要比人 完先醒覺